唔係買call 就買put 架啦

Put 撚咗700好似好撚威咁